北角唔好上去

叫上去一定係鬼

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

搭咁撚耐鐵都冇資訊分析唔好去北角?
痴左咩線呀屌